【震撼】泛民主派議員向中國共產黨陳情 請求中國式政改

原來我地打咁耐就係為咗要中國式政改

【賣港賊確認】【Factchecked】【請廣傳】
泛民真係關鍵時刻賣港，此乃香港命運最關鍵時刻，一定要借助中美貿易戰美國的力量，保護香港自治。然後泛民自己走去同習近平傾！

我們戰鬥了這麼久，犧牲了這麼多人，也成功將香港議題帶到國際，甚至成了中美貿易戰的議程。美國總統以及參眾兩院多位議員，美國傳媒和評論員，都表示支持香港，亦說要盡快通過《香港人權及民主法案》。萬事俱備，只等美國復會。

而泛民和建制議員，不單強調香港自己搞得掂，不希望制裁香港，現在泛民還自己走去同習近平傾，而且要盡快重啟政改，趕頭趕命趕在美國通過法案前搞。美國主導下的普選，你不要，硬要個中國主導的普選，你班hihi俾香港人抖下好唔好啊？

烏克蘭革命中，反對派就是在第九十二日，死了百幾人之後，關鍵時刻，私下和總統簽定協議，散水保平安，幸好示威者拆大台否定協議，總統翌日潛逃，革命勝了一仗。連烏克蘭也這樣，賣港投票記錄罄竹難書的泛民，果然做了一樣的事情。

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

Wtf

下

我都mind blow咗

推一下

Facebook 洗版

留名等睇你比人屌分化

熱青城比人打完一巴又黎料

分化撚
大家自己起底睇

咩叫中國式政改？ 推翻831 決定叫中國式？

依封好似831朝早send出黎

食屎狗，乜撚野北京篩選選選人的真普選呀 屌你老母！真普選又點篩選呀

我有講錯咩，我只係講緊佢地做緊嘅行為

依加唔輪到泛民代表我地傾
又想整大台
大佬 美國佬後面幫緊拖
泛民做少陣間柒事 好唔好

五大訴求之一
做咩加幾隻中國式政改黎分化大家

五大訴求其中之一係普選
要求政改有咩問題
樓主分化撚死全家

熱普城

岩岩話泛民去美國出賣港人單野炒車炒到啪啪聲
依家見到咩狗屎垃圾都屈左先算

邊撚到中國式政改？？？

分化死全家

要求落實真雙普選喎
咩事呀樓主？

可唔可以解釋下 點解到咗今日泛民都可以向中共陳情 求民主

大家回呢個POST前有冇睇晒信既內容?

膠post 文不對題唔好推

分化撚

標題分化撚

熱青城做既仆街野
香港人會記住

人地寫到明真雙普選呀點中國式政改呀你老母

就係大家都要既野
駛咩要解釋

攞明五毛post啦 見上一個負皮多開完又開

熱狗可唔可以分化少陣

好多人唔睇內文就回覆

然後出post果個又出假標題

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

點解要問中共

已經唔係私怨，我已經係mind blown

樓主解釋下乜撚野叫中國式政改先啦？ 831？ 人大選舉？

請善用不推文回覆

咁點解係向北京政府要求重啟香港政改?

屌今日先由中国返黎就收爹啦 五大訴求最重要果個係乜撚野呀 封信寫撚到明雙真普選囉咪 扮膠 blocked

標題分化
咩居心

屌 炒撚曬車都唔知 隔離po 已經有共和黨人證實左係fake news 啦
好心你地唔好見到泛民就高潮啦

唔係你叫邊個重啟政改？

唔問中共係咪你帶頭搞獨立？

喂中共係應承咗我地架喎！同埋出封信要求政改呢個舉動係咪咁嚴重先？合情合理合法架喎！到時佢唔回應或者否決咪繼續搵外國幫手囉
你睇都冇睇就出埋呢啲post有咩居心先

香港政府

入面邊隻字寫中国式政改 dllm 分化燃

睇真D，内文係向中國爭取真雙普選
標題就中國式政改

中國推嘅政改，唔係中國式仲有咩式。

食一個 意式 好唔好

大家都知最後大佬係邊個
就算反送中宜家都係國際同北京既鬥爭
唔通又話連登仔請求美國幫手咩

咪推分化po

屌你條友真係on9架喎

因為而家香港嗰個所謂嘅「權力核心」係扯線公仔囉
根本就冇港人治港呢樣野，真正話事嗰個係北京

404 ing

不推文屌鳩分化撚

又block 一隻

屌
成班熱狗私怨撚出返嚟

分化撚眼中泛民做咩都錯，不推文上一頁

負皮係俾熱狗分化撚

你覺得佢係有決定權？

屌 我唔想理佢了
條友分化都算 分化到咁撚低莊同弱智

你到而家仲係覺得個垃圾香港政府係有權話事？

中國式政改？你識唔識字，講暖本大訴求同真普選woo

收皮
block

襯地淋啦 橫掂你知腦都冇用

人地話要真雙普選 你做咩係都要話佢地要求中國式

1. 中共係應承咗我地架喎，你啫係承認基本法內容

2. 泛民主派係代表香港2016選舉嘅主流民意

屌你你今日出世定今日第一日唔再做不理世事港豬

總之咪撚再講所有泛民議員不是
呢單野完全冇錯
就算將來有一次半次錯都不能抺殺佢地呢段時間既努力

收皮啦 分化撚

中國推嘅政改，唔係中國式仲有咩式。

推

1. 直接向習近平寫信係違反一國兩制
同中聯辦密室談判嘅唯一分別就係一個公開一個密室
如果你覺得民主黨同中聯辦公開討論政改係有問題嘅話
佢地向習近平發信都係有問題

2. 習近平唔係人大常委
簡單野 禮節上係搵錯人講

又係三毛分化
大家請用不推文回覆

樓主標題黨分化撚

又分化

泛民 都見輸緊 打算交涉
呢樣爭取 絕對唔係讓步

分化

中國式政改係咩?你加上去?

一國兩制？
公安都出埋，呢樣野仲有咩？

要求政改要普選有咩問題？
同埋邊到係要‘’重啟831‘’決定既政改？

封信內容完全冇問題其實，連登仔可唔可以睇完先屌

真分化撚
白講到黑

屌你啦 標題分化撚 內文都唔係咁

之後向殺人政權要求政改

樓主仆街死

屌, 咪撚阻頭阻勢啦

內文無講過中國式政改

但佢地夠膽出公開信用咁既語氣同習主席講野真係夠膽

唔再懷疑泛民賣港啦

分化撚食屎啦

發起不信任政府運動
罷免呢個政府

封信係831早上send出去，睇完不覺有咩問題。
分份撚

呢個時候PC仔都可以DIU9上司既時候
仲講甚麼禮節野
有得出信我都直接DIU9習大啦

三毛認證pass完又pass
今次真係要訓身投泛民

即係假如聽日民主黨公開同中聯辦公開討論政改
你覺得有冇問題先?

邊到寫中國式政改呀
人哋侵侵都叫President Xi要同示威者傾
而家出份聲明 又唔係入中聯辦 又唔入上京傾
你又大造文章
分化撚

分你老母

兄弟爬山 各有各做姐 成篇文都係叫中國落實真普選

push

咁唔係應該點？

有咩問題 831框架都係中央決定

咁你講，要向邊個要求？
你唔好答香港政府

屌你老母收皮啦 分化撚撚有寫中國式啊
block 鳩你

( Show Blocked User - 馬國明放假一天 )

又block一隻

樓主標題分化撚食屎

1. 承認基本法內容有咩問題先？依家係警察執法不公高官知法犯法喎，基本法本質上有咩問題先？

2. 到依家嘅主流民意都係推真雙普選喎！你係岩岩放監出嚟定未訓醒呀？

大部分都屌緊樓主分化

Block

善用不推文

吓？

香港抗爭實錄（另類）
第十八次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
616 #葉一知 指香港人算贏啲啲，有使用暴力才暴動
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒、#區諾軒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報不提五大訴求 設計混亂又拒道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄 阻止市民進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
76 #楊岳橋 港台受訪應先「暫緩搜捕」行動，其後受批評才指「停止」非「暫緩」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 拍攝抗爭者照片以迫使抗爭者帶走裝備
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 企圖組織老人糾察隊
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #蘋果日報 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 稱市民參與光復元朗或會被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
731 #立場新聞 跟隨TVB做法公佈上環被捕人士名單
81 #朱凱廸 稱受恐嚇卻不見下文
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲援西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污中國旗(而非表示理解及有保留) 兼放任羣眾搶奪美國旗
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 稱黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手以突顯黑警不公
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃然後叫市民等警察消息
89 #譚文豪 稱和你飛市民或會干犯機場附例 反而建制派議員姚思榮指集會問題不大
811 #趙家賢 稱太古地鐵C出口冇警察卻突然有防暴出現
815 #何韻詩 批評特朗普幫助香港別有用心
815 #楊岳橋 於美國稱獨立調查委員會能夠解決香港問題(而不視雙普選為重點討論對象)
816 #楊岳橋 受BBC訪問時稱港澳辨干涉香港內政為「fair statement」
818 #梁國雄 威迫魚蛋義士募捐發起人將捐款轉贈民陣
818 #何韻詩 稱170萬人流水式集會為完勝
819 #民陣 稱魚蛋義士募捐捐款為收入，須經民陣大會討論後才能決定如何處理該筆捐款
821 #梁啟智 於facebook上稱市民訴求為成立獨立調查委員會，隻字不提五大訴求（按：七一宣言中之五大訴求並無獨立調查委員會）
822 #梁耀忠 有市民於葵芳地鐵站被打傷後叫人報警
823 #潘小濤 於商台呼籲政府同泛民傾香港出路

睇下內容先啦咁多位

標題同內文不符喎
諗住大家唔會睇封信內容就信曬標題？

唔覺得有咩問題
今次中央一定唔會理，政權都岌岌可危
泛民封信係等於有個正式紀錄比美國引用，可以大大聲話中共真係唔回應訴求，妨礙港人治港

下，求一個獨裁政府比民主你?

落實真雙普選，又點樣中國式政改
特區政府答應如果重啟政改，唔通又話係中國香港式政改
路透前日話北京否決五大訴求，send信去北京合理
想老屈都揀過樣

求個變態佬要保持理性

屌你老母買港賊

俾人篤爆咗泛民去美國冇阻止人權法又即刻攞第二樣嘢黎分化？
如果你係五毛就祝你死全家啦
如果你係私怨熱狗嘅 國難當前 就放下成見啦
日撚日狙擊有撚用咩

屌！

拆大台！泛民不代表我們！

屌你老母分化撚

求一個獨裁政權比呢主你? 呢d 要自己爭取架wo

沒有不受北京篩選候選人的真普選，香港政府的施政就註定舉步維艱
邊度有講要北京篩選？
成句嘅認思係
受北京篩選候選人的真普選，香港政府的施政就註定舉步維艱
沒有不係雙重否定 你唔識中文？

分化post 勿回

分化撚 隔離有post出左
美國共和黨出黎澄清左啦

熱狗打手 馬國明放假一天

咁係咪要泛民出信支持香港獨立

喂依家Donald Trump都叫習總同示威者傾

依家泛民帶頭傾喎，到時佢唔理咪再搵外國支援，我唔明有咩問題。

同埋都係個句，出封信咋喎！同你出個post一樣咁易呀

睇清楚內問先屌啦

如果而家推中國式政改
最大得益就係犯民
佢地會贏大部份票
和理非，中間派，什至少量藍絲都會投佢地

義士就變晒幫佢地抬橋

咪撚分化啦，本身就係訴求嘅一部份，唔通直接叫習總比香港港獨?到時名正言順dq埋都似，赤化再更快更嚴重。

要港獨我認為一係武裝起義，一係公投法，但前提要有人幫我地帶風向去營造適合港獨嘅環境。

至少要傾好哂衣食住行，例如起定海水化淡廠、停150、立公投法之類。

樓主，請收回你嘅講法，冇理性，同冇根據。

樓主鬼到

之前又信葉劉條on9話泛民去美國賣港

碌大隻眼睇啦柒頭

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

睇咗內文先啦

扮熱狗或真熱狗

熱狗 同一招5年後無用架啦
唔好哂心機啦

標題好鬼, 論善用不推文回覆

終於有個係清醒

分化撚又衝晒出嚟，連五大訴求之一都要屌

善用起底功力，佢開親都泛民點點點

終於現形啦

共碟犯民

分化post 淨睇標題？

近排啲水泥隊多到呢

推推推

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

屌你老母弱智文盲分化撚，完全無撚用正一垃圾

其實可以架，唔記得青年新政選 港獨派有選過入去咩

唔識中文？ ‘沒有不受’ 呀

屌你標題黨，內文完全另一回事
不推文回覆

請細心閱讀，成篇野係和理非

分化post嚟講 都算低質

睇內容啦！

係咪傻撚左？
而家5大訴求唔係對住港共政府同中共政府講唔通同外星人講？

條友真係好弱智，基乎係無政治常識。不推文，然後直接block咗佢便算。

屌你老母樓主又分化

屌你老味，on9出少陣post啦

ok, 我撒回我既言論，我認中文真係差， 對唔住！
我係唔係鬼你起底就知

光復香港！

泛民帶頭傾
起大台

我個人就想習總南巡嘅，不過無可能

然後俾人dq？

我錯， 對唔住，中文差左小小，會進修

樓豬閱讀理解零分

陳雲話保護中國基本法你就無問題，泛民推真普選就係賣港私怨分化撚

叻仔
時代革命！

我仲以為我眼殘，我都睇唔到

分化撚樓豬

不分化, 港人要團結

標題黨 5毛分化撚黎 善用不推文功能
負皮+block

一個自己set 831框架的政權 你會痴心妄想佢會比真普選你呀？ 現在擺明係美國條法案先會有「真普選」，犯民唔係應該走去美國而係 同習近平deal ar?

你食左藥未呀？

打生打死都係為咗真普選，而家泛民終於有勇氣直書中央，算係進步好多

一單還一單喎，我成個post有講過陳雲咩

死撚開啦 熱狗

我係唔係應該好感動呀？

完全唔理解 又唔係反五大訴求人地依加咪話要普選
又話人地起大台

唔使感動，佢做應份既事

睇完我淨係見到重啓政改，嗎哪來的中國式？

熱狗分化黨～死撚開啦， 淨識做埋呢d野，無貢獻！

唉，我見大家對中國式政改咁敏感

咁叫中國的政改

好唔好？

Hotdog

收皮啦，分化撚

可唔可以唔好咁柒呀？ 人地出咩post，都唔撚識分析，就跟人口水尾講物一份，熱狗撚，分好多錢俾你呀？ 話俾佢地知，唔揀泛民，sor9ly 都一定唔會揀熱狗囉！ 熱狗？不了，食屎啦！

我呢個post 有叫你揀過熱狗咩？

標題黨

封信寫明831框架係假普選

唉，我見大家對中國式政改咁敏感

咁叫中國的政改

分別大唔大？

泛民多次關鍵時刻出賣香港

巴打

樓主生安白造個“中國式政改”嚟屌泛民係為咗乜？

屌 犯民同犯粉痴撚左線
叫中共自己收返831 比真普選你呀
64 又一樣 叫佢自己認錯 平反返64
痴心妄想左30幾年

琴晚先打左自己手足呀，中共一直打壓緊你地呀
一d進步都無，未食藥呀，仲陳情叫佢比普選你呀？
一路跪一路比人打呀？

擺明係用國際壓力爭取啦，係呼籲就叫美國拿拿林通過條法案，愈辣愈好。

佢咁搞法就只有一個效果，幫中共放一放d壓力，搞到條美國法案無咁辣囉，同通過無咁快囉

邊個未食藥 拖累全部人自己諗啦

又block多條5毛

完全睇唔撚到封信有咩問題
樓主腦殘

我見到佢地瘋狂個樣，真係好好笑

你對局勢就腦殘下

中共琴日先打完手足 你一路跪一路叫佢比民主你呀？

咪係，中共邊會幫你？
64呢？30年喇

分化收皮

分化撚收皮

樓主 就係好撚on9呀d 犯粉

寫到咁就知都唔係為左成事，係為左選票

最後個段講到明係要真雙普選啊分化撚，定係阿SIR毅進出黎中文咁撚差?

份野有邊句講錯 屌你老用死熱狗

你講咩呀

咁應該點？和平要求都唔得？
咁你有本事咪武裝起義港獨囉

中共琴日先打完手足 你一路跪一路比佢打叫佢比民主你呀？

831又係中共set ge, 你未食藥呀？痴心妄想佢會收返比真普選你呀？

犯民幫中共放緊壓力渣，等美國條法案無咁辣同通過無咁快呀

用下個死人腦先啦

販民再次賣港求榮
販民出公開信叫習包子重開香港政改。這樣做和1990年代教書華在地鐵站收集簽名要求一人票選特首樣，擺到明浪費時間。
販民的做法十分有趣，一邊說沒有販民，香港人早就死光。販民將自己捧為香港人的保護者，政改和示威策劃人。搞了幾十年，只是將勇武推到前線送死，他們在後面收集選票和捐款，因此，販民被稱為吃人血饅頭的政棍。
販民用這封公開信作為證據向美國國會議員表示香港人可以通過代表香港民意的販民議員直接跟中央要求政改，不必美國人插手。
香港千多名義士被捕，三千多義士被打傷，八人犧牲，販民還要吃人血饅頭，G20之前大叫集氣七一，血債票償，企圖搞散反送中示威。張超雄在反送中示威最激烈時期重推送中修例，企圖通過販民議員推送中消滅掉香港反送中的原動力，讓運動失去平衡，替港共終極平息示威。到了美國決定國會重開時急推香港人權及民主法，販民四人幫聯同建制派去美國拖延立法給港共兩個月時間濫捕加濫暴把示威壓下去，營造良好十一國慶氣氛和在十月四中全會替習包子造勢。販民收了億元捐款，只是批了百多萬出去。三千人被打傷，千人被捕，怎會只是花了百多萬? 其他的錢留在做甚麼? 區選要用這麼多錢嗎? 司法覆核有用嗎? 難怪販民之內有那麼多律師，他們吃人血饅頭，撈司法覆核好處，將市民捐給義士的錢據為己有。
販民表面上爭取香港民主，事實上是港共爪牙，擔任共產無間道消滅香港民主力量。831黑警血洗香港，販民竟然在義士的鮮血上搞習包子公開信的小把戲誤導美國國會議員，販民簡直全無人性。

政治現實係
普選要由政府啟動, 政府要由中央發落
泛民話多唔多都叫代表緊大部分香港人(民選的)
佢地作代表要求普選, 合乎現實
最後個型式係點, 不得而知, 都唔係泛民既數

雖然我知道好多前線要既唔係大陸俾既普選
除左港獨, 睇唔到任何出路

又玩分化?
拆局人一向都係中共，林鄭落台、出唔出老解，獨調查佢中聯辦控制的黑警。
你歐美聯合國講幾多都係外交，聯合國最多派人道救援，但中共依然可以派兵堅拒。

老實講, 根本泛民依封信係度做SHOW
若有心談判or whatever, 你會唔會用公開信形式寫信比佢?
根本從封信的用字黎睇, 只係寫比香港人睇, 真正的目的係扮做大台,
如果真係有心解決問題, 點會用"反送中"依d字眼

犯民幫中共放緊壓力渣，等美國條法案無咁辣同通過無咁快呀

用下個死人腦先啦

楊WAI 隆？

我其實我係mind blow咗泛民可以咁抽後腿啫

隻隻字我都識 但係聚埋一齊唔明

做乜撚

冇腦，梗係咩都做架啦，7頭。宜家寫封信有冇攞左你條命呀?

分化po

比個舞臺北京華麗轉身。

下乜嘢？你睇咗成封信未？泛民係要求落實真雙普選喎

有，封信係準備拎哂全部人條命

你地班連登仔有冇睇清楚封信先留言啊？
泛民冇要求中國式政改啊柒頭

On撚9
人地幫手爭取普選又嘈三嘈四
咁撚鍾意分化咪睇下最後自己個圈得返幾多人囉
用下腦啦

真雙普選啊

分化撚
仲要標題黨
唔block鳩你都對唔住自己

熱狗食屎啦

分化狗

五大訴求之一既真雙普選就係講緊政改
咁都唔滿意咁你想點呀？
反上腦

其實呢 你有無睇 樓主第二個comment

你blow乜春呀分化撚？泛民係要求真雙普選呀，你一係老屈，一係文盲

到宜家都係 向中國求普選

各位請善用不推文回覆啦
仲幫分化撚推Po

Post 張嘢就話人分化 連登gd job

正正係831先畀人仆完一輪，今日仲得閒focus响泛民身上而唔係政權身上，真係唔知你諗乜

lihkg的日常

唔好分化

似係去完美國後代美國佬出最後通牒，喺法例通過前叫做有班香港人正式提咗你。

block, 分化撚

又多一條死仆街分化撚
Block鳩埋你

下，why not both??

睇晒，請問邊句有問題?

犯民請左好多打手

你有冇睇其他cm
共和黨澄清左 樓主分化五毛撚啊柒頭

到宜家向中國求 中國的政改，先係最大問題

幾千人到啦

大家block柒樓主五毛分化撚 + 不推文回覆

叫你食下藥就話人分化

64都講左好多年鳥 平反左未呀？

我無講過共和黨啵，做咩又炒過嚟

因為04年人大釋左法一定政改一定要由人大開始

Block
不推文
起底

到宜家向中國求 中國的政改，先係最大問題

831中共set架，你妄想佢會收返呀？
食左藥未？

不意外

Block前最後一覆

既然爭取雙普選都要屌
而你啲所謂美國主導嘅普選更加好
其實使乜普選呀
直接叫美國接管香港算把啦
香港行政長官點選都好都係under中共政府架
選黎有乜撚用呀

落實真雙普選
咁都有得彈？
和平之路包括公開信做盡
對匪共釋出後果自負警告
再升級先有道德高地

乜連登咁擁護基本法嘅咩，我真係唔知

其實有咩問題? 出封信叫正式D, 唔好咋唔知咋喎? 不如你解釋下?

你睇撚左封信未啊撚樣
佢地要求真正民選普選啊白痴

宜家叫價起嗎 美國主導嘅普選啦。但宜家向泛民向中共陳情啵

封信最尾明明寫住「落實真雙普選」
blocked +不推文

你講得好正確哦，我地有共識了，最尾個到

唔係我地擁護係美國擁護

泛民問中共要自由民主，真是痴人說夢!

直接公開搵最大果個講
話比佢地知 香港人唔再怕事

我屌你老母啦，又想標題黨呃人，內文好撚正常囉仆街！！

到宜家都向中共陳情

屌你老母 又係度分化 死遠D啦

你係咪on9
睇撚左封信未啊
邊撚度有要求中國式政改

block鳩你個白痴仔

其實你知唔知2014年個政改衰咗啲咩？

唔係一人一票，係個提名機制

樓主你個標題又係哀 犯粉邊度會明呀

泛民問中共要真普選，要民主，仲發緊夢?!

全世界不推文回覆

中國推嘅政改啵

譯做英文，推上twitter，@埋侵侵同首相，講比佢地聽會有咩後果

陳雲：美國國會復會談論《香港人權及民主法案》之前，泛民割禾青，去信習近平，企圖截糊，妨礙人權法通過。泛民此信的作用有二：
一、阻礙香港人權法在美國國會的排期，因為有些美國議員會等待中方回應。而中方的含糊回應，更會拖慢議會的排期。
二、中方向泛民示好，講出一些安慰說話，令美方議員不願意通過帶有嚴厲懲罰版本的香港法案。這個作用，與上星期泛民四個議員去美國密會，要求美方不要懲罰香港或中方一樣。
三、重啟政改，並非香港普選，只是由港共展開諮詢，製作香港朝野的大台，淡化在此段期間港共政府的胡作非為和戰爭罪行。泛民去美國密會，有連同建制派議員，但這次聯署去信習近平，並無連同新民黨等建制派去信，是想獨佔香港的平暴鎮亂的大功勞，將來選舉可以過票當選。
泛民是香港人用選票選出來的在野最大黨，他們的惡行，現在公諸於世，簽字畫押，無可抵賴。這是香港人做的惡因，香港人要受的共業。
在警察於街頭和地鐵站肆意打人的時候，泛民去信北京，私通共產黨。請不要心懷怨恨，因為泛民是大部分香港人用選票選出來的，你沒有改過遷善的決心的，你只會繼續學舌，罵陳雲是痴線佬。繼續罵吧，我不介意，因為沉淪苦海的是你。

陳乜撚, 有睇新聞都知, 而家咁樣叫正式通知, 唔係有幾(十萬)條友拎住倘牌係街嗌, 要香港有政改, 你告人都要正式出封律師信, 你係咪連工都未番過?

咁你同樓主快啲開個新Po講
要求立法員叫美國接管香港
香港人唔要港人治港 美國人治港先係正確

呢場運動雖然講不割蓆
但唔包括你地呢啲腦部發展遲緩嘅分化撚
Byebye

請善用不推文回覆

大家推都花廿秒睇下最後果段啦
咪俾人分化

死熱狗又上水，
封信有咩問題，將個波射返中央有咩問題

個*

同埋唔係幾(十萬)係幾(百萬)先岩

歡迎你block我 唔想同d傻尻講野 未食藥就係咁出尼炒

向共產黨陳情要求真普選 本身就on9

咁你解釋下美國推嘅政改係點
人權及民主法案都係話中國你自己好比香港普選，唔係就制裁

泛民真係痴九線、全部廢柴！吊你老母臭閪、你求黑社會、黑狗唔好打你、佢會可憐你收手嗎？

五大訴求由頭到尾都係講緊同政府抗爭講數，俾你講到係求中共咁
而家你又唔滿意，咁你出去同班示威者講cut左第五個訴求囉
連各有各做都唔尊重學咩人講核爆都唔割？

2019仲陳雲

屌你樓豬標題黨
最尾明明寫左要落實真普選
有咩問題?

我玩嘢啫
中國式 可以有多於 兩個嘅意思嗎

未引下啲人入嚟睇，自己解讀返自己的版本

不過
啲人日日适block我，要我單機
但我啲post下下都有上熱門

泛民咁做有咩錯？成封信佢地語氣強硬，何來有跪？佢地重申雙真普選又點樣幫中共減壓？係咪目標係痴心妄想就唔使出聲？

更重要我只係唔想有人搞分化先幫手澄清，今次反送中泛民成日都有落場幫手，大家都係同路人呀，我地孤立自己有咩好處呀？

仲有，大家理性討論，唔使下下問人食藥未

通知唔可以係陳情架咩，我見到幾有感情喎篇嘢

宜家得兩條路

1. 等美國通過香港人權法案，由美國監管香港普選

2. 中共俾個普選框架，即係私了，有咩頭暈身㷫，美國好難再幫你

總結：自己諗

睇我舊po
但真係睇唔過眼而家仲Jer泛民

同政府講數？唔係話無大台咩？有咩可以講？
我有話唔要第5個訴求咩？

問題是：泛民要求中共給予民主

你要一個打你的人，突然良心發現，給你民主，就是最大問題。

各有各做 核爆都唔割 只適用前線，不適合未食藥未醒覺的泛民和其支持者

陳情啵

向中共陳情啵

美國監管都係基本法框架下政改，要求中共比香港人民主

唔講啦，廢事畀泛民抄咗去用

唔好唔記得當初美國係支持袋住先

好激

激過我lol

大佬你老屈緊泛民喎

樓主五毛分化撚
善用不推文回覆

起大台? 戇鳩仔, 佢地係議員點解唔可以出聲? 你係咪香港, 你有無去投票? 你投出黎果個如果當選咪就係代表你囉.

如果你投果個選唔到, 咪就無足夠民意授權囉. 佢地係代表緊選佢地入去既人, 佢地係立法會議員呀懵撚. 立法會議員唔議政唔通日日 facebook 出 post 咩.

基本法入面寫明有雙普選, 之後中共要搞有中國特色既普選係我揀比你選.

咁五大訴求係咪中國式政改呀? 返歸啦浪費氧氣

點解唔Jer 泛民

佢地係代表香港2016年選舉嘅民意架啵

2014年美國 邊個人做總統

2019年美國 邊個人做總統？

屌你都費事

好啦 你要痴心妄想咁就唔阻你了 你知佢地戰績功厚啦 隨時關鍵時刻出賣你

是否同路人 我有點保留

係囉 問人食藥未 我收返 希望大家都唔好再問人食藥未

宜家佢係求緊中國式政改啵

唉，講得好聽，中國的政改啦 好無

一個有人照 一個冇 如果你覺得獨自面對殺人魔係冇問題 我邊有意見

尼個時期應該等美國復會，唔係寄信中央

而泛民和建制議員，不單強調香港自己搞得掂，不希望制裁香港，現在泛民還自己走去同習近平傾，而且要盡快重啟政改，趕頭趕命趕在美國通過法案前搞。美國主導下的普選，你不要，硬要個中國主導的普選，你班hihi俾香港人抖下好唔好啊？

烏克蘭革命中，反對派就是在第九十二日，死了百幾人之後，關鍵時刻，私下和總統簽定協議，散水保平安，幸好示威者拆大台否定協議，總統翌日潛逃，革命勝了一仗。連烏克蘭也這樣，賣港投票記錄罄竹難書的泛民，果然做了一樣的事情。

但啲打手信中共啵

寫封信又唔洗你付出? 你講到好似殺左你老母咁。Block

政改第一步要特首呈請你話佢會唔會先？
基本上販民就係做場show比選民
林奠會唔會肯政改，人大會唔會肯政改？

見唔見佢哋要求真雙普選？

飯民今次公開信係高章，真雙普選係香港人同西方社會共識，共匪公開拒絕大家先有justifications 去遊說英美支持港獨或者歸英

咪由得美國同中共傾，插只手落去做咩。出信都等民主人權法案過左先，尼個時期最緊要係平穩

中國式 可以解係

中國製式 i.e Made in China

中國式樣 i.e Chinese style

咩人就諗咩嘢
係咁

唔通叫議員扔汽油彈？唔同人做唔同野無問題

同埋都唔可能實現，當比壓力

同埋起樓主個底，一堆分post，屌保皇就唔見，屌自己人，屌民間記者，屌泛民就乜撚都屌，係人係鬼有眼睇，宜家重要時間黎分化同共碟無咩分別

但我真係唔明點解要依家依個時候同中共乞求普選
可唔可以過左人權法先出聲
佢地一出聲 如果中央應機 咁人權法咪唔使唔急通過
唔係屌佢地 但時機真係唔岩

我都唔敢盡信佢地，只係直到呢一刻，佢地嘅行動證明佢地仲信得過，只係有時一啲處事方式、理念有啲唔同，但大家暫時目標一致，咁點解要屌走人地、孤立自己呢？

至於你話痴心妄想就唔去做，咁爭取五大訴求何嘗唔係難度極高，但大家靠嘅就係要堅持到底、無畏無懼嘛

乜撚野叫中國式政改?
乜撚野叫中國的政改?

屌老母 尋晚搞單咁既野之後就求民主
出賣港人?

咁發夢同出賣係兩樣野黎嘅

唔係呀，佢地做得好啱時候

係通匪個方面

香港重光之時
熱普城將會如「特區政府」同「特區警察」一樣，受到清算

一黎就話人熱狗分化 但唔會諗下人地點解會咁講
唉

哦..... 想 11 月要番多d 選票姐下話?

屌你老母去死啦 on 9 樓主

其實同777要五大訴求其中一樣咪雙普選，都唔可能實現，咁示威者係咪可以返屋企訓覺？

負皮係俾你，唔係俾封信

我真係唔知佢地想點
寄信都要睇時候

中國式 可以解係

中國製式： i.e Made in China

中國式樣： i.e Chinese style
----
中國的： China's

講咗咩 自己諗下
係咁

屌你, 你講下乜撚野叫中國式政改?同乜撚野叫中國的政改?
有無例子, 講下點做?
你唔係叫我諗下, 你唔撚知你又講?

你搞清現實先，法理實際上，香港係全世界承認嘅中華人民共和國一部分，同時亦都係國際上承認嘅一個國際都市。

飯民出張咁嘅嘢只係話俾中央知，一係你就放手唔係只會繼續。亦都同時話俾國際知，嗱香港人已經話俾中央知要啲乜

唔好咁講，其實我都幾enjoy畀打手圍嘅感覺

佢地唔入嚟我先驚

推
有冇人可以話比我知
點解佢地要依家出信比北京
我睇唔透

如果真係咁 chok到有個政改，我真係飲得杯落。

為香港嘅滅亡乾杯

唔係封信內容有冇問題呀 係點撚解要寫信上去？
唔係仲覺得共產黨會守承諾呀嘛 佢比得你嘅普選一撚定係中國式

等睇你再覆我啲post

係啦, 覺得你有問題既就係打手

好撚煩呀屌你老母

睇內文，樓主分化狗黎

要問下佢地點解戰績咁功厚啦？
泛民作為代議士唔屌得架？

831又係中共set,
個位係 你向中共尋求民主好on9

美國國會復會談論《香港人權及民主法案》之前，泛民割禾青，去信習近平，企圖截糊，妨礙人權法通過。泛民此信的作用有三：

一、阻礙香港人權法在美國國會的排期：因為有些美國議員會等待中方回應，而中方的含糊回應——例如說會在香港廣泛諮詢，更會拖慢議會的排期。期間，中方可以向美國個別議員展開利益輸送及遊說，減低投票通過的人數，並且提議修訂，變成溫和的條文。

二、避免美國懲罰香港及中國高官：中方向泛民示好，講出一些安慰說話，令美方議員不願意通過帶有嚴厲懲罰版本的香港法案。這個作用，與上星期泛民四個議員去美國密會，要求美方不要懲罰香港或中方一樣。
三、重啟政改，建立大台：政改並非香港普選，只是由港共展開諮詢，製作香港朝野的大台，淡化在此段期間港共政府的胡作非為和戰爭罪行。北京啟動政改的結果多數是放開幾個普選議席而已。泛民去美國密會，有連同建制派議員，但這次聯署去信習近平，並無連同新民黨等建制派去信，是想獨佔香港的平暴鎮亂的大功勞，將來選舉可以過票當選。

泛民是香港人用選票選出來的在野最大黨，他們的惡行，現在公諸於世，簽字畫押，無可抵賴。這是香港人做的惡因，香港人要受的共業。

在警察於街頭和地鐵站肆意打人的時候，泛民去信北京，私通共產黨。請不要心懷怨恨，因為泛民是大部分香港人用選票選出來的，你沒有改過遷善的決心的，你只會繼續學舌，陳雲指出問題的癥結，令你惱羞成怒，你會大罵陳雲是痴線佬。繼續罵吧，我不介意，因為沉淪苦海的是你。

勞煩各位廣傳，令香港人明白因果報應，香港人不是無辜的。如果到此刻都不明白自己受苦的原因，我認為香港可以放棄，香港送給共產黨做人面辨識和社會信貸系統吧。

陳雲

既然大家咁撐重啟政改
黎諗下現實操作啦
時間係要幾年黎後
5年？10年？
再討論下提名委員會點組成
洗唔洗同共產黨商量下先

你未都入嚟同我駁嘴，扮咩啫

內文得張圖渣啵

呢家D 連登仔係咪以為自己做緊DSE 中文閱讀理解 ？
睇完封信寫住真普選就真係當泛民要求緊真普選
諗清楚少少先好下判斷好嗎?

有商有量

見到fb 一句 覺得好岩聽
我地唔要中國監督嘅雙普選，係要美國監督嘅雙普選
認同請分享到所有泛民既Facebook
Send 比北京唔知做乜

叻仔

邊撚到有寫中國式

畀泛民嘅支持者去做啦，如果你係嘅話

咪理條on9 熱普城啦

同你問中共顏色革命既意思一樣，你唔會有答案

宜家擺明又係學土共求其整個名就“扣帽子”
呢班熱普城同中共個種根本一樣，玩內鬥起家

佢地都係要求雙普選wo

你講緊乜? 入咩黎?
見你柒左就屌有問題?

你呢 d 係咪就係中國式既老屈? 人地美國佬講埋飯民無出賣香港?

你會唔會向呢幾隻垃圾飯民道歉?

Block 請起底 不推文回覆 單機啦dllm

On9

我一早知啦, 你唔見我撚下佢撚得幾開心? 我多謝佢老母都多謝唔切生左隻人間極品娛樂大家

on9 最後話雙普選啊屌你

問題依家出依封信個時機唔係好岩
如果北京應機
美國就唔會咁急通過人權法
美國國會都觀望態度

原來樓主先係中國式分化撚！你玩撚完嚕

我地唔要中國監督嘅雙普選，係要美國監督嘅雙普選
認同請分享到所有泛民既Facebook

屌你老母販民，真係好笑笑，今時今日仲肯定中共既統治者身份求佢比香港民主，佢會因為你地份聲明就會回心轉意就唔係習種啦，中共唔解體香港e世都唔會有民主。戀棧自己d既得利益夠未，成撚日拖後腳又要係度扮偉大刷存在感。香港人唔割9你蓆係為左顧住大局咋

我幫你開post講

“香港如今陷入政權崩潰、頻繁示威的動盪之中，此亂局之源頭，是港人不信任北京政府、以至由北京政府欽點的特首。沒有不受北京篩選候選人的真普選，香港政府的施政幾就註定舉步維艱。哪裡有壓迫，哪裏就有反抗，而香港的反抗精神是一次比一次更堅毅不屈。

就此，香港民主派立法會議員強烈要求北京政府盡快重啟香港政改，落實真雙普選，從源頭解決香港社會的深層次矛盾，還港人《基本法》承諾的高度自治，及一國兩制下原本應有的城市精神面貌及生活方式。”

睇下粗體字先，擺明係射波去中央度
中央唔應承，廣大市民就更可以睇清匪共個真面目

如果美國真係有心幫我地！我個人相信點都會過...如果只係單純為左用我地做籌碼，我覺得就難講了！

而家其實兄弟爬山，各有各做！

我覺得唔好抹煞任何有用既事

有咩問題？ 基本法寫到明香港立法會同埋特首最終係要由普選產生， 去爭取 政改真普選有咩問題？

乜仲唔夠清咩

真普選唔係訴求之一咩

我都想講呢樣，示威者要777答應五大訴求唔係一撚樣咩？

連登就個個心水清，小心同溫層效應

假如北京應機 重改政改
再拖3-4年 咁咪收皮
我真係覺得泛民依個舉動好不智